沒有警察，只有逆賊

老T認同

毛賊神經病又有，佢地已經智障

沒有警察，只有賤賊

没有警察 只有警賊

警你老母，係「賤」

推